畀廢老留喺地球完全係危害全世界

睇一睇CC台關於廢老既PO 完全同意

黃絲唔係咁諗。